全香港最完整嘅前線兵攻略指南上線喇！

可能香城Online已經營運咗7個月，大部分手足都已經選擇好哂自己嘅定位，對於自己崗位同職責都有好深入嘅了解
但係，作為兵種危險程度較高嘅前線，人員替換嘅情況好高，比起裝備同飯券，前線最缺嘅係人
但偏偏，最近可以比前線學習嘅資源都好缺乏，令到一啲想轉職業嘅手足無處入手，結果喺仲未掌握竅門前就比綠色曱甴KO咗

我唔想手足喺未裝備好自己嘅情況下，成就唔到任何野就犧牲咗
所以以下我會整合下部分我認為有用嘅資訊，供各位想升級嘅和理勇、後排參考下
亦希望咁多位老手溫故知新，同時幫小弟鑑別下我搵嘅資料會否過時或者唔齊全
非常感激：

裝備：

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

8.13 高階護目鏡更新 (有平有貴) & 四眼仔新方法 (重開)

8.20 dgx 防割手套,袖,頸巾,電筒 &全防具圖鑑 唔該大家買裝俾連偎牆巴絲

豬嘴防具攻略更新 7093可接502蓋!! 裝修又想身體健康必入 (連購買link)

前海豹部隊教你如何將隨身物品變為自衞武器

保護自己，全民VPN！

戰術 戰略 及技巧：

[戰術]兵種分工，戰術布陣

[關於地下化] 勇武小隊肯接受全部小隊已被監視未？

全民自學- 十秒內全滅催淚彈

心態：

[剖析前線心態] 發夢做過前線，同你講下點解前線唔肯散，同點先可以令前線散

依場運動其實有個問題好耐

其他需知事項：

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」 (文字版)

希望大家可以一齊返屋企。

原Post：
［新手老手必看］前線升級指南

多謝喺舊post幫推嘅手足
如果轉咗台都推唔起嘅話我都係死心算喇

裝備好自己，齊齊返屋企

同我推
我要所有前線BB裝備好自己，一齊返屋企

【正視聽】假如有人捉鬼, 我會做左膠！鬼會自己浮上水, 唔洗捉嘅！

推

自推十連

幫你推

和你推

推啊 勿忘721

推你